何志光CK新節目—本土號外 細蕭廿萬撐七警燈神，蕭家明撐西環！

換咗新backdrop

點解仲睇緊